ns，3ds玩老番有咩問題？？？唔好唔記得寶可夢事件！！！

呢啲叫你做初一我做十五，無恥廠商係要受到應有嘅情罰

你要講到咁應該連老翻都唔好玩

垃圾任天堂奶共當香港人狗噉撚

同意，
有骨氣既就直頭咪玩
你同口講扺制身體很誠實個班有咩分別

原來台灣係中國既一部份

樓主同玩老翻仲聲大大嘅支那賤種完全無分別

機界賤種

你地平時抵制d鋪頭都只係罷買
照你呢個邏輯
抵制應該要去偷野先得喎

打劫中銀有咩問題？？？唔好唔記得佢係紅底

依家啲人負皮都要呃咁乞衣

等睇樓主打劫中銀強姦中銀d女員工
唔做的話就係奶共狗

夠鐘食藥喇

支那狗

當你香港人撚狗咁撚

原來樓主係支那狗

唔好撚玩啦

點解連登遊戲台咁多智障？

老翻合理化 係叻既

你咪唔好玩囉 係要正當化自己玩老翻
收皮啦垃圾

係呀
其實應該剩係玩得電腦
索尼都係奶共架
仲奶得勁d

你買部機已經係幾隻Game價錢啦

新力,索尼